<必睇> 印度出CG恥笑支那軍隊,習總'

16日中共官媒新華社於推特發布嘲弄印度的影片，指控印度犯下7宗罪，演員更以種族偏見的裝扮穿插演出，對此，印度不甘示弱，前天印媒《今日印度》於推特上發部1則影片諷刺中國國家主席習近平回擊。
中印邊境情勢緊張，雙方對峙已長達2個月，印媒《今日印度》今發布1部以「習近平為什麼生氣？」為主題的影片，影片內容顯示，在中印對峙錫金段都克蘭地區邊境，印度總理莫迪（Modi）正在大笑看電視，此時習近平先是搬出1個大喇叭，用力吹喇叭企圖引起莫迪注意，但莫迪絲毫不理，習近平相當憤怒，再用槍枝四射，還是無用，氣得跳腳。

接著，習近平又開出一台配有大砲的戰車，對莫迪方向射出大砲，莫迪始終盯著電視螢幕看不予理會，最後，習近平為了偷看莫迪到底在看什麼，便偷偷溜過去，才發現原來讓莫迪大笑的螢幕畫面竟是「習近平的頭部加上小熊維尼的身體」在跳舞，習近平憤怒便搖身一變，最後頭直接變為小熊維尼。

此影片引起網友熱議，表示「這樣開嘲諷，實在太美妙了，真拿印度沒輒」、「維尼變成國際通用的哏了」、「這影片做得好嘲諷又精緻」。

睇到小熊維尼笑出聲

呢個正

winnie the pooh

印度佬

仲有：印度支持支那分裂
台灣獨立，香港獨立

其實好撚寫實

港獨到分得太散對香港冇利
支那內鬥先係最大利益

想中共內鬥

印度 應該支持 習總政敵 先係最有效

正到爆

支那台啲level

踩到上心口

口交部呢柒頭

印度高質好多

唔打柒印度雜種唔姓雜啦

棋王

口交部又淨係識嚴正遣責

bollywood喎

靜靜雞踩隻腳過界果個小動作好正

日日去尖嘴食咖喱支持下

好幽默

玩好大喎

係我唔忍喇

又真係好笑喎

屌
好撚柒呀，串人先點知比人一嘢反屌

正 被踩到上心口都係只敢用口炮部隊
真係嚇死人 好勁呀 D口水

成隻小學雞咁

仆街印度仔

一開始支喇叭成碌鳩咁

好高質

印度佬好波

其實入面仲有少少隱喻
開頭大聲叫吹晒喇叭係笑鳩支那傳媒同口交部成日大大聲但無人理佢
做埋小動作踩過界係串支那成日响支印邊界做小動作
然後開鎗開到彎埋係笑支那軍備垃圾唔reliable，大炮又係咁

好好笑

好撚正
笑撚咗

呢d post永遠見唔到十卜ching
JR
蓋世寶吊老母
哥是個傳說

笑到仆街

好得意

始終受過英國人教化
印度佬嘅幽默感點都好過支那

嗱，段片又真係幾有水準

今次點收科呀